新界東初選兩個必投

劉穎匡，呂智恆

佢哋做得最多野！初選必投

push

Pish

鄒家成 呂智恆！

一定會有泛民票源轉投劉穎匡

2017開始上電，去羅湖挑機

點都係呂智恆近泛民啲掛

一定係劉穎匡，呂智恆，
你自己開個post推鄒家成啦

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

劉穎匡政績，睇完你一定識投

呂智恆，劉穎匡有理念做實事！！

可以投兩個咩？

認同嘅幫推

二選一

諗緊投邊個好
兩個分別係邊

呂智恆，唔知點解佢人氣好低

all in 呂智恆

至少呂智恆比人嘅感覺唔係得把口（新東）

全民推呂智恆入閘

全民推呂

全民推呂

做實事，有理念，有堅持

真，本土一定要優先過泛民

推

只投劉穎匡

Push

neither one of them is fine

呂智恒要曝光

yes, 佢好低人氣

全民推呂

做實事，有理念，有堅持

全民推呂

做實事，有理念，有堅持✊

羅湖吕布，呂智恆！轟呀

其實諗唔到揀邊個，可以上佢地個fb了解多啲同睇選舉論壇
最後記得出去投票a

either

兩個投晒

兩個一齊投

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

All in 呂！

因為而家有唔少人都唔太sure 投票方法，請盡量用wtsapp, tg, ig, fb 話比身邊嘅人知幾個重點：
1⃣. 帶身份證+ 住址證明*（不能用上網查閱選民記錄的截圖）
2⃣. Andriod 用家請事前download
<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:

Apple 朋友❗唔使app, 到時scan Qr web投❗
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
#重要的事說三次

3⃣ 因為7/10唔少地方集體被業主通知唔可以做票站，所以請各位務必📣喺出發前check check 最update 票站地址， 以免摸門釘📣
（更新自7/10, 20：33）

最後，記得星期六日去投票!

----------
*可接受的住址證明:(電子版/相/screen cap/實物均可）

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證

造型 / 樣嘅問題？

佢上初選論壇都戴口罩...本身都冇乜人識佢仲咁樣...

All in 呂
低調做實事

個個post都見你拉劉穎匡
咩居心？

同意 根本依家分派別已無意思
只有 有做野 同少/無做野
所謂行動派同(被動派? 我都唔識講 即無做野)

粉嶺街站見到

呂 個樣好正氣 有趙雲feel

似錦戶亮

認真咩老實啲講我經過見到佢啲banner 覺得淨係睇樣嘅話有少少似智障

新東呂

呂智恆

劉頴匡有回應：「唔夠票！」

請投林卓廷、涂謹申

沙田友真係要集中投劉頴匡

必投立場姐姐

投佢有咩用

做過記者起碼識問問題

心目中想投呂智恆， 但真係人氣太低 揀咗劉穎匡

推 願榮光歸香港

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

投左呂智恆

連登仔睇記者會成日都屌話記者問廢話嘅

新界東應該投邊個？
呢輪無乜留意時事

本土

呂智恆
劉穎匡
鄒家成

利申：o岩o岩同慢必say 左個hi

劉穎匡呂智恆

冇所謂 都係本土派

好想投晒

呂
實事派

仲有一票呢？ 有兩票㗎嘛？

講緊投晒呂智恆 劉頴匡 鄒家成

我都唔明點解呂嘅名氣咁低

利申：投呂